識溝一定溝有上連登嘅女仔

次次係街見到有絲打上緊連登
都想衝前撲低佢

唔好撲低我，我有老公

連登變態佬

你有老公唔關我樹架

你男定女🤤🤤🤤🤤🤤🤤

講聲你聽

女

我有老公

小妹唔會係街到上 好驚俾變態佬偷影

有冇第二句

你咪變態佬 男人老9自稱小妹

I got husband